做個七仔通宵更你問我答

啱啱唔撈，拍住個阿姐，煩過老母，唔撈了

企成晚收銀？仲有咩做
幾耐一個客入？

多唔多人買Condom

最危險試過咩？btw, 個啊姨幾歲？

有冇撞鬼

點記咁多煙名

X2

有冇靚女著性感睡袍買嘢

除咗收銀，仲要上水，上煙，好多垃雜嘢做
過時過節會多酒鬼入， 而家少咗，間唔中有奇怪客

多中年大叔買

有冇試過喺老閉見過情侶偷偷地互摷

有無比人打刧經歷，多唔多女黎買套

見過啲乜嘢奇怪客？

擒梯攞貨嘅時候，有個南亞佬走嚟搖我梯，差啲跌落嚟， 屌佢老母

個阿姐有幾煩

酒鬼

多唔多人偷嘢 ?
錯價錢係咪要自己俾差價?

幾錢人工?一星期要番幾日?

做通宵忙到仆街
又送貨點貨上貨
4點左右又要開檔預備早餐比巴士佬
5點幾又要疊報紙 疊疊下又要整早餐收錢

啲客買嚟買去都係黑冰8，純萬，啲中年阿叔 通常就中華，慢慢就記到，不過通常唔記得可以叫佢指出嚟

靚女冇見過，葉劉着性感睡袍想唔想睇

冇試過， 不過可唔可以唔好過年過節喺我面前攬攬錫錫

唔同更分別幾錢一粒鐘？

冇試過，間唔中會有麻甩佬入嚟騷擾下

試過有個痴線佬喺斟熱水嗰張枱前面，除咗對人字拖，將隻腳擺咗喺張枱上面，抹腳，抹身，然後留低咗塊毛巾喺張枱上面， 屌佢老母抹咗成粒鐘

頂 我之前見人連埋杯麵蓋嗰張嘢入去叮 之後著火 嚇到瀨屎

拍其他人通常做完嘢有得坐下休息下咁， 但個阿姐係做曬所有嘢，見你坐低，就會叫你抹呢度抹嗰度， 佢睇其他同事唔順眼，就會叫你拍佢哋嘅時候唔好幫佢哋，唔可以做呢樣做嗰樣 ，你做咗就有排煩
大佬呀，個個都想兩條友夾手夾腳做曬啲嘢一齊休息㗎喇

翻邊區

condom擺下面位，所以最多人偷，間唔中都會有人偷走，唔好畀我望到就得
係

有冇食女

學生返part time，55h

個呀姐正唔正

通宵55
咁朝早/中午同夜晚呢

其實間間唔一樣， 5x/h，不過早更少啲，夜間多幾蚊

油尖旺

part time 有冇話最少返幾多個鐘?
返幾多日咁樣

7仔入面係咪有廁所

絲， 夜晚嚟嘅都係啲阿姐同大叔多，唔好咁多幻想

有無咩嘢係最難忘

都估到

有冇食仔

絲打 你好

多唔多人買鹹書

以前讀書都做過
做開中更 乜L都唔洗做 淨收銀咁滯
頂過幾日夜更 覺得好唔抵屌
又多野做 又捱夜 多得嗰幾蚊/hr

本身入職你就梗係同佢講第一個禮拜返到三四日， 不過你返part time 你鍾意報幾多日都得㗎喇，711呢排賺少咗cut鐘屌佢老母

我嗰間有

10年前做過
以前成日收埋d楊枝甘露等過期果日飲

咁撚仆街

有冇偷偷地食佢七仔d野

有個南亞佬凌晨三點左右，對我同個阿姐講i love you，You are so beautiful，同埋問我哋攞電話，上緊貨阻鳩住曬

i love you，You are so beautiful

醉咗？

7仔有咩好食

不了， 蒲精 或大叔

想返多幾日 唔比你返 咁仆街

薯片 朱古力 杯麵 雪糕

口多啦, 南亞佬最口多

我哋嗰邊鹹書擺得好高， 個人矮少少可能要職員幫手攞所以未見過有人買

即係無啦

冇計，我要日頭讀書夜晚返工先顧到

我考完dse第一份工做7仔通宵
攰撚到仆街仲要捱夜先得5x
之後先明白搵錢係好辛苦

有啲時間得我一個，我就去食雪櫃入面未過期嘅甜品

全職， 後尾唔聽佢講， 佢就開始西我面

女嘅始終將生理時鐘調轉好傷身

之後又咩打算

返緊黃店， 感受下溫暖

做咗幾耐時間？
覺得最辛苦嘅係做邊樣嘢？

捱咗一年， 上水嗰啲體力為主，做慣咗其實冇乜嘢， 最辛苦係日頭仲要讀書， 生理時鐘錯曬

所以咪話佢好煩大家都係打工仔， 仲要屌佢老味7仔，唔明點解要咁搏命， 不過佢都係嗰啲仆街藍c嚟㗎喇

聽人地講返通宵轉做日更仲辛苦

唔關事， 我唔係全職返通宵，我係返通宵之餘日頭有嘢做
全職返通宵嘅人，可以夜晚返通宵日頭瞓覺

公

見過最奇怪嘅客係點

唔洗有床訓

幾錢 咩類型

ching 平時食開咩

人工幾多？日更同夜更

偷左會點？

唔自爆， 對我幾好

cctv會影到，佢張相會放上whatsapp group

類型ok嘅, 除非好unique

多唔多黃店請人

又唔是問你鋪名=.=

唔知， 但個人覺得，如果想返黃店與其上網搵不如直接行過去問

生活用品類

煙仔大衛杜夫有冇個簡單叫法

7仔係我嚟講得思樂冰入得口

絲打我正唔正

D垃圾呀姐 屌鳩佢就得
又唔係經理
屌到佢口啞啞就驚鳩你 好好禮貌

$55一個鐘....做ptgf賣下咸相好過

返過兩年pt 7仔學晒啲嘢就算了 都係一個停留短暫既地方 發現自己做得好足啲嘢 原來去到其他區其他舖 大家都係hea做 真心蠢左

David

再唔係玩大d 日撚日報上去am om

Pt 記住做洗撚驚佢
你唔撚做 佢自己做番晒炸

冇，佢好串， 有次有個客畀佢串親， 玩鳩佢 將成間鋪啲貨每樣攞一件擺入個籃入面，再同佢講唔買

7仔有咩好學

出賣專嚴嘅嘢畀幾錢我都唔會做

經理係唔係唔會番夜間

初初入去做成日同我講唔好咁快走做耐少少先 ，佢唔想全部重新教過

冇返過咩工 當暫時接觸下社會ma 好短暫 但係好彩同事經理都好人 返得幾開心

之前見你出過POST
讀緊書?CS degree?

你e家都係客仔 日撚日投訴佢囉
你做過7仔 實知點投訴

係咪要成日唱錢
我做pt嗰間餐廳
隔離間7-11周不時都嚟唱散銀

不了 拎間黎做佢係附近開返十間 街外人點知你係公司定私舖 壓力唔細

一開始最難係咪記煙名

又要人唔走 但做d野記迫人走
濕鳩呀姐

冇用的， 通常你投數，cctv佢同經理兜得返嘅話就當冇事， 不過都好睇邊間舖

c hing幾好彩喎
我做過兩間都冇 要頂公廁

樽咩鹽呀，做多幾年野你就明我點解咁講

唔知以為佢有股份

係 好撚狗
就算拿完黎做 見到你賺錢
佢都有扣分制 扣撚晒就收番間店黎自己做

咁搞笑我嗰間係調返轉

有冇啲未夠秤嘅𡃁仔買Dom 買煙？

上水 好攰

因為夜晚無人行？

咪撚水鳩人, 有人要返多份工填7仔個氹

我考完dse都做過 我嗰間好多黑社會癲老入黎買酒買煙

對佢再上級am定om投訴就唔是咁易話為

D 濕鳩呀姐一聽到am om腳都震

冇錯 識個經理自己hold幾間 做到買左兩個單位 但係壓力真係好大 特別7仔啲上級好on9

無， 買酒就要睇真啲

上水好 入去蛇 慢慢上 遠離煩囂

放上去有咩用

買condom既 男定女多

屌，佢唔係cut日數，佢係由返十一放七cut到去返一放六， 但你一樣都係有一晚無得瞓，屌佢老味點返呀

拿完間鋪黎做
都係做人隻狗
D am 乜柒都管冇乜自由可言

E家市道 遊客區果d鋪 蝕到仆街
係得屋邨鋪 圍到皮

以前做過 24蚊個鐘 最低工資
我返戈更次次唔上水留比夜更上(兩條友淨收銀)
之後夜更個阿姐就係咁屌哂鬼

Cut鐘咁仆街

我嗰間啲貨擺喺出邊

做左幾耐七仔

佢擺上去唔同舖嘅whatsapp group畀人認住啩

男

返大倉啦。對嘢啦阿仔

以前返過啲舊舖 收24 最多就係交費 廢老七點開門衝入黎買報紙 買煙買酒 遊客區以前返過中環 下就好多韓妹問路 日頭多鬼佬返工 好鍾意同佢地吹水

你幾歲

有冇撞過比人打劫/想打劫咁既事件

唔係Eason嚟咩

咁你點 有冇鬧佢/打佢

慘 返左幾耐

想知交費 入8達通點賺錢

bank錢佬黎啦

小食部 燒賣魚蛋果d係咪任食

收政府手續費

偷嘢多， 見過有人偷一包薄荷糖走， 仲要畀阿姐捉到

交費冇錢賺 八達通好似話100單有1蚊賺

通常買condom啲人會點樣買？
大大盒擺枱面俾錢？？

終於問, 等左好耐

人哋用八逹通買嘢商戶要俾手續費八逹通公司
人哋增值八逹通都會俾返少少錢商戶

你都識返個

冇，趕唔切，收銀嗰條友縮頭烏龜來的，好似件事冇發生過咁縮埋一二邊， 屌佢有日仲要畀我見到佢用抖音

一年多啲

我嗰間冇

11-1邊個番？大家人工一樣cut有咩用

走之前有冇屌鳩個呀姐

咁撚癲
你返邊區

我有 偷啲北海道3.6飲 好正

差唔多了 全夜？

Cut人手
兩人變一人掛
反正都有全職係到

點認得咁多人
而家仲要有口罩

如果唔係呢 買盒魚蛋遮住佢咩

點先會check身分證
屌我就嚟三十歲買煙都仲比人check
啲撚樣呀姐仲要唔識睇身分證係咪成人身分證
拎部計數機出嚟計我幾歲
我屌啦90後會未成年？

有阿姐睇住冇得飲 一個人嘅話就醒水啦

其實係 以前返過間有hotshop 中午為左省錢 買個撈麵 個啊姨就狂比魚蛋燒賣我食到飽 收工啲嘢有剩都係比大家食

睇緣份啦

轉做看更，人工差唔多，仲有得訓

咁都知 波台手足

個肉醬意粉先高質

點升經理？？
我有時見d經理呀姐好似青山出黎咁

part time

之前都返過7仔 part time 同區又係夜更

走嗰時所有嘢放慢嚟做， 佢叫我抹架唔抹， 佢講乜鳩都唔理佢耳邊風

有無試過被long lai客屌或者投訴

咁返工冇得食佢D野?

點樣奇怪法 你遇過最奇怪係點
有冇遇過危險情況

係咪晚晚都係mk仔入黎買啤酒又係度we wa鬼叫

我試過難得一條友嘅時候食雪櫃啲叮叮 食得多好厭

撞正d同事同正公司係自己開既真係慘過食屎

yes

好似話係做耐左就有人問你想唔想上經理 之後上堂 其實咪係高級打雜 好似得萬五一個月 以前有個啊姐返左10年一直唔上經理 返pt出去做寫字樓清潔仲好賺 佢係咩都識既人

個阿姐屌曬鬼， 但轉頭又繼續為公司 僕心僕命，戇鳩來的

我試過返私家醫院 一條友 開電腦做功課

7仔都好似會比上級捽數

試過買煙 同一間同一個收銀 我去第一次佢check我身分證 我去第二次佢又check 我同佢講上一次check完今次又check？ 佢話佢唔記得

成日俾人check 好撚煩

最貴張單幾錢？

唔知， 我晨早mute咗佢個group

唔使報驚？

以前返中環好多鬼佬買啤酒 之後係鋪出邊飲 吵到拆天 聖誕節試過有人直接偷煙 飲醉搞事報狗

人地邊有義務記得你 一日咁多客

最癲見過人偷咩

唔俾錢直接拎走就無尷尬

蝻亞賤種

你望落後生好事來的， 員工會擔心會唔會有人嚟查，若果查到冇check嘅話，係要罰錢的，過計數機多咗

Respect 我係打死都唔返夜試過有期返中 夜晚條友兩點三點都成日唔見人 我幫佢收貨上野

ching 平時食開屎 7 仔黎講我冇野放得入口

唔會點數嘅咩？

全職做耐咗，又熟間舖啲嘢，通常就會問你升唔升

擒入去counter咁激

話唔定見過

冇計 邨鋪有固定人流

梗係會

我就冇試過， 新人樣， 最多有客問過點解冇錢找

一個人返嘅時候咪醒水，阿姐望住嘅時候就

幾歲?

其實捽d乜
要sell客買特價野？

以前考完DSE返過 成間鋪都係差唔多年齡層嘅同事 返得好開心

呢個都係我揀夜間嘅其中一個原因

鬼妹黎 但係因為好多人 收緊錢根本兩個人係counter都捉唔到佢 勁on9

冇得調鋪嫁咩？

我嗰邊嗰個阿姐好proud咁話有人想升佢做經理但佢自己唔想升

yes！

加油，支持你
不過讀書緊要

啱啊 集體蛇王

咁咪好囉，我嗰邊只要有阿姐望住，冇嘢做都唔可以溫書

向經理啫

話調就調咩 其他舖肯要先得 調得黎都quit

邊個查？ 查cctv?

凍櫃入面嘅咖哩魚蛋

好慘

通宵更 都咁撚麻煩

我嗰陣成日同D同事入經理房扮拆貨 實質就坐喺度一齊玩手機 個阿姐喺出邊自己一個收銀又走唔開入嚟催我地

p.s 個阿姐cls的

我試過夜晚一條友，小驚， 始終會有奇怪嘅人

遇著痴線佬你仲煩 ching你想返7仔？

做壞貨

我都係集體玩電話吹水食嘢比晒出邊個人做 勁細間舖叫五個人返

D濕鳩呀姐會覺得 我全職就係高級過你 點鳩你做野

羨慕

冇錯啊 一條友如果男人都OK

平時會check老閉?

唔係呀 增加下知識姐

聽過 啲黑驚會放蛇

係做得耐過你 就可以點鳩你

9成係深水埗，咁多蝻亞事跡

冇乜特別既一份工 我仲努力搵緊工

頭一個月未上手就聽下你講 上左手彩你都有味

佢喺度沖緊涼

我平時番工果陣 見好多間7仔都話請人

冇錯 我兩個禮拜就上晒手 記得第一日已經埋機 收卡 賣煙 祿面

如果係平日嗰啲走嚟騷擾嘅南亞佬入到嚟真係唔知點算，高又高過我，大隻又大隻過我

7仔有冇wifi用？

請 流失率大ma 但係低人工呢

以前返學做part time 黑心麵包都係咁
個撚個阿姐都係咁
企得衰啲都比人小
唔知以為做落力啲有金執

上緊課喺正我隔離， 直接用電筒照盲我對眼算

好慘 多數一個人？ 應該兩個人好d

私鋪會唔會好d

有 csl每日三十分鐘 唔係間間有

讀緊書返通宵更，第二朝唔洗返學咩？

得30分鐘wifi，拍其他人嘅話會用data睇netflix

我都返過
過時同個d狗係7仔吹水
利申未有雨傘運動

員工有冇login任用？

聽講私舖高啲人工同埋可以即日出糧定一個星期出

做過7仔幾年pt，咩時間段都做過

點解要返七仔通宵？好等錢洗？

頂硬上 返學大晒咩

諗多左

過期嘢係咪可以任拎返屋企？

拍其他人？

咩區啊ching

要，最初以為自己應付到，最後原來係睇得自己太高 冇辦法， 唔靠屋企唯有頂硬上

我好多年前返過通頂更
同個呀姐兩個好快做哂d野一齊蛇王。

男人係咪排隊時一早拎定要俾既錢，而女人多數到輪到佢先摷銀包

梗係唔等錢洗就返去訓

試過同一個廢老辯論，佢嬲到走咗

7仔賺最多係咩商品？
煙？ 氣水？

後生個陣見幾間七仔都唔請，究竟佢請人準則係咩？

天水圍

做左壞貨可以 但係如果垃圾阿jer唔比就要棄

靠自己返學， 嗰陣想要stable啲嘅收入

我諗係樓主既其他同事

一樣睇阿姐

過期都要？

阿姐休息嘅時候我會拍其他part time

多唔多人買點數卡?

煙賺唔多你講利潤既話 好似係酒 記得以前有個客成日黎買酒 經理勁好招待

依家係咪仲用鴨仔？

第一份工就係7仔

學生雞初初出社會咩都唔識

第二份office工發覺返7仔既人真係好古怪

一樣的

盡量表現得你係一個乖乖仔或者乖乖女

多 依家多人入錢落支那寶or入落啲account度

係啊 鴨仔do晒所有野 記得打卡啊

總會有啲送貨嘅時候整到
開箱上貨期間跌爛之類
現實上大部分舖都要預有啲數係咁樣無咗

煙，一包都60

我番工接觸咁多7仔得出
私鋪既呀姐會正常d
公鋪呀姐個個青山出黎咁

我讀書個年代冇咩洗費唔做part time都得，唔明點解樓主要做夜更咁搏

利申：窮等人家冇零用錢

得30分鐘data點夠消磨時間

憤世嫉俗咁既樣

出咗嚟住啦

樓主交學費又靠自己 好辛苦的 唔博唔會有錢跌比佢
respect樓主

公鋪呀姐真係當正自己鋪咁
明明d野乜柒都唔識 又要理
落柯打之類

我個樣好乖喎見到當時做七仔嘅都係啲阿姐嬸嬸，以為佢唔請後生添

我個陣都係拍長氣阿姐

成日叫我唔好辭職

「度度同7仔差唔多㗎啦
呢度你頂唔順 第二度你都頂唔到」

可能你去見既係私鋪掛
果d可能想要長做

私鋪人同公鋪人係分開請

好似有個post叫 Shift Captain

唔怪得，租金支出大，生活壓力沉重

都on9 返過七仔幾知咩柒工都可以頂到

每日返幾多條煙？

啲阿姐唔請嘅理由可以好奇怪，可能有紋身，可能染咗頭髮，可能望落唔乖， 千奇百怪

想問
收銀收小錢
點計
食自己？

不過要搵錢就唔好做七仔啦，又辛苦人工又低，搵私補做起碼都百幾蚊一粒鐘啦，好多讀緊中學都教得小學生做功課，人工點都高過做七仔

呢個通常有cctv望住，你係一定唔可以落格的

睇幾多 少過20$ok 但係多就梗係自己 所以收錢一定要專心

冇錯 可惜知得太遲

唔係話落格
如果找錯錢 找多比人
埋數果陣小左 會點處理

講緊最後清機埋數

終極閪工

20蚊左右通常就算數，但大d 100或者500，經理就有機會睇番cctv，睇下係找錯錢定係點，但通常都唔會點樣對啲part time

啱真係人生第一份工先on9入去做

入職全職幾錢？

都係萬零蚊起， 做耐咗佢有分初級中級高級全職之類嘅嘢

唔好介意，我覺得好多做七仔通宵更嘅人都特別騎呢...好難相處

利申以前返過中更

清機好似留一千蚊？

個陣數電話卡數到人到癲

2000
依家好少數 數煙煩d

有無見過人偷野, 最尾點?

係咪俾狗做？

咪扮野啦，個價夠高有邊個唔做

係咪唔識分個個同個過字?

幾得意，謝分享

之前係朗豪對面做，上水上到癲

長期返通宵更會唔會好難頂
成日日夜顛倒

最後點

你果間7仔LIHKG 卡仲有冇貨?

CCTV

番完夜第2日仲點番學？
幾點訓覺？訓到幾耐？

冇賣好耐

都幾影響學業， 落堂就瞓， 或者朝早返到去瞓一陣醒唔到就走咗堂

叫佢畀返錢

有冇話一個月返幾多日？定隨意交更？

有冇咩靈異野

每個禮拜報一次， 初頭四五日，甚至成個禮拜都有，後尾又攰又冇心機，就淨係報兩三日

冇， 好驚小強

宜家7-11幾錢時薪
我果時得$32

思樂冰機係咪勁多 強同螞蟻 烏蠅？

我嗰間冇思樂冰

加油啊

氣水機呢

冇

雖然好sad 但真係好多女都賣相

比心機讀書仲好，錢第時會搵得返，但書要趁後生讀，目光放長遠啲，唔好為少少錢而放棄讀書機會，將來嘅你一定會多謝現在嘅自己

識唔識分過同個

仲以為會報狗 原來放上私人group

多謝你

真心好抵屌

想問下點分特許經營權嘅七仔？

邊隻最賣得？

7仔咁多員工 1個gp夠做？

係咪冇哂碧斯夢？
點解近排唔見

個客收完錢之後先想儲分，阿姐就態度好寸咁話佢唔早啲講，結果個客唔忿氣，特登返嚟玩鳩佢， 指定要阿姐幫佢收銀，逐件逐件掃曬之後，同佢講唔要

有無多左人黎偷野

屌佢我都要一齊執番， 不過嗰下係覺得幾surprise 嘅，終於有客識得點樣反擊

好似有d遲
不過記得唔好自爆

會唔會捉人未夠18買煙酒

仲有雞脾 好好食

一間鋪經理+ft+pt頂盡得6, 7個人，膠層/地區主任嗰啲正常唔會喺間鋪個谷入面，利申只係做過兩三間pt

幾錢，好唔好做？

雞同鴨如非必要都唔好做啦

雖然個阿姐個態度好差
但係個客都幾閪喎

個 過

做過有hot spot 同雪糕機既鋪
好多好野食
次次洗完雪糕機整一杯“試味“

想問下啲印花/印花換嘅禮物 員工係咪真係可以私下攞走
另外，啲貨例如之前啲鬼滅威化餅貼紙/鬼滅公仔 係咪都會有員工私下keep畀自已？@@

16年前做過
比經理屈我唔見錢

賓賓先最撚煩
又支付寶又tng 入錢阻鳩住晒
仲煩撚過班交費撚

有啲人成日都抱住一種受人錢財替人消災嘅心態去做嘢

頂唔撚緊

絲

想

樓主讀緊U己經自己搬出嚟住

好犀利 超叻

其實點分係公定私？

返旺角油麻地嗰啲?

點先溝到你

聽過同區附近有間7仔私舖個經理畀人斬死咗

宜家會唔會好啲，有得走堂睇片自修

比我寧願做M記算
又要執報紙，又要上水

公等於你自己買咗個經理做，自己入貨 ，冷氣機錢燈油火蠟都要自己睇住

邊個洗

你點對人 人地點對番你

乜嘢甜品？？

樓主想同你講聲加油
同埋好彩你走左

咁慘

轉行做ok

其實好唔好做

點解？
因為捉賊？

都係做下樣啫

上連登開po

以前中學都做過
比佢壓到同晏就間一樣價
最記得係有pair情侶入黎揀dom dom
個女仔仲好大聲講 依隻上次咪試過麻麻地囉
不停講用咩款好 諗返起果陣第一次掂dom dom

男人就唔傷身？

我係酒鬼
其實你地會唔會憎我地
因為我地成班fd醉醉地
成日都同收銀吹水
不過絕對唔會玩野，搞亂

我都係做7仔，可以答你有
不過唔係老閉係面前
之後我個同事睇唔過眼，直接行咗過去屌鳩佢哋

咁私呢？

點解佢金裝你哋屈佢係白色

以前試過入經理房卜野

香港真係好適合資本巿場企業家搞生意
剝削員工
啲中坑仲會賣力幫佢

問我睇身分證都唔夠，仲要我拉低口罩比佢對下個樣⋯⋯

點解唔做IT

想搵你了

7仔有咩鹹書？

應該係碧街個單？

有冇得淨係返星期六日 ？